新icon加速/減速版

好得意

點解我冇識郁既icon

setting有得揀

揀左 但回覆係邊禁到？

咩意思

點樣可以禁啲動態icon出黎？利申 發夢前都係CD ROM

下面唔係有得揀咩

全部唔識郁

update app

自膠

Btw點加速